阿嬌口齒伶俐 表達能力極佳

點解佢會變到咁？

因為佔中

阿媽口齒伶俐
我都想

睇錯

睇過以前d相，我都覺得係，不過都比唔上bobo囉